諗起前度過得好好, 自己就一事無成

過咗1年
仲係會諗起佢
諗起佢事業有成
返靚寫字樓做專業人士
本身條件又好
自己就返緊份冇乜出色嘅工
前路茫茫嘅普通人一個
就算係女仔都會因為比較呢啲條件而自卑
因為分開嗰陣鬧得唔係幾開心
係佢唔要我
可能我係被飛嗰個
所以成日諗起, 而且百感交集
覺得自己好頹廢無用...